全新 BMW X1 or Benz GLA ？ 定係二手 GLC

如題 點揀好 如果budget 都係40萬內 新車就玩低首期低月供plan

X1好柒 不了

gla得1300t ……

二手GLA/X3

真係咁大差別？ 我仲諗住可以慳返牌費

見今年新款都ok ah

加多少少買Lexus NX
Bba 入門款啲料真係入門

Glc啦

成40個二手買到上代GLA45

出得呢啲價仲諗每年嗰千幾牌費差額?

40萬買架車
慳每年千幾蚊牌費

new GLA個籠同GLC差好遠wo

NX加個ultimate都$49萬, 咁我不如GLB, 又係$49.9萬. 買多兩個位大時大節用下都好, 比狗坐又得

所以唔好加ultimate

X1真心好柒

新gla幾靚正又靚料，x1內籠不了。

兩部都係入門款
唔一定要SUV既話,
一定係318i,
同一樣價錢, 但係所有野升左一級

NX同GLC X3同級，高GLB一班
唔洗要7座唔明點解要揀GLB

講親GLA vs X1 vs Q3嗰啲
啲人成日就話GLA 1300cc
明明都大馬力過X1同Q3
其實你哋有冇睇？
cc細啲啲唔一定代表馬力細啲架喎

X1 1499cc 140hps 220Nm
GLA 1332cc 163hps 250Nm

多謝各位ching 意見先 自己偏向鍾意SUV 多D 以家都係唔諗X1. 著重諗GLA 定GLC

何以見得NX高GLB一班?
如果你冇乜親朋好友, 的確5座都夠。但我覺得買多兩個位大時大節用下都好

GLB用A/B仔底盤，點唔係低GLC X3 Q5 NX一班

二手 X1 18d
油錢平過水

寧願高一個model 都唔好同一個model 頂配
到賣車果陣d仆街買家（無錯，在座各位都係）唔當d option 係錢
會用齋版既價來話你的頂配好貴

但買樓又識得話有靚裝修貴d, 廚房用corian石貴d
潔具用hansgrohe值錢d

Option係買俾自己用，唔係俾下家用
如果買新車都唔加自己想要嘅option，咁買新車黎做咩
咁介意二手價更加唔應該買全新車，實蝕撚到你仆街
陳年corolla最保值

佢嫌你貴咪唔好賣俾佢囉，買賣講合眼緣嘅姐，總會遇到啲識貨又合理嘅買家

當私家車用GLA
粗用就x1

但香港買賣二手車風氣係咁，成個環境都好不良
識貨識做cost adjustment既買家唔係無，但真係好少
將心比心，我自問買車會睇人地改過d乜做番相應調整

好好彩前兩日賣部IS250, 到第6個睇車既識貨，知我改左幾錢而且價錢合理，好快就成交到

前5個求其係28car 撻d 同年高咪高首原裝車來話我賣得貴
我咪答你可以去買果d, 唔洗來搵我壓價

所以車會d 師兄賣車多數拆番鮑碟 鈴 死氣喉etc分開賣
因為d仆街買家淨係睇條大數

咁買賣有時係咁架啦
我買二手車都睇左5-6部先揀得落手，你做賣家都係人地過黎睇你架車多，你蝕嘅都係時間成本同口水，到最後咪又係搵到識貨心儀嘅買家
有時想搵啲full option車就真係難搵，通常都係高咪車殘殘地，想俾多少少搵靚盤都冇

買得新車應該係諗自己有乜需求，可有可無嘅option當然可以唔加，但如果為左二手價而唔加option，咁諗有啲本末倒置，不如慳多少少買1-2年二手車算

遇到呢啲人到時咪同佢講
我換返哂原裝料俾你，平一萬你要唔要啊

二手柴油x1啦

岩岩落左新GLA訂
自問唔太識車唔敢買二手車

睇左x1 ux200 gla 一test drive 完benz 覺得內籠好過其他一大級 41萬落地

加多少少系列出現了

清買左咩色，幾時收車

灰色 10月中

我個架佢話10月尾至11月頭，唔知係咪同一批貨
成日驚佢疫情又delay

幾時落訂？

有乜分別？

多十萬，少？

NX入門42萬

nx唔買ultimate唔好買

如果比GLA X1就真係NX好少少

唔係ultimate都係咁話

都係

X1 GLA NX UX都係頭碌
40個買到17-18年 GLC

有新車潔癖就X1 GLA
揸長命啲就得無乜所求啲就凌志

你應該係最早果批 今日個sale話街未有,最早9月中黎到

GLA

應該都係

我估唔會delay
本來落左model 3 訂話11月有 但係9月就話收得車 我估肺炎無影響

係分別,唔係差別 OK?